原來蒲真係冇真愛

或者，我真係唔適合你，一個中意蒲既人又點會同唔蒲既人拍拖，唔係我唔想信你，係你電話太多女，我唔知點信

免費雞都要真愛？

以為做免費雞可以改變件垃圾

信唔信都好！
我可以為左你放棄一切！
我知你唔鐘意我蒲，我咪唔蒲囉BB
吾好嬲嬲豬拉

未開始已經知架啦 呃左自己幾耐?

人地未玩夠啫，等佢玩夠喇，定性喇咪正正常常囉

一個月🙂

咁都俾你發現到

蒲左成年，咩都挽夠拉，未挽夠就唔搞我呢D唔蒲既人，呃左我個心好咩

冇計，電話成日響

佢唔係會蒲嘅性格你又點會中意佢呢

戇鳩不嬲都係㗎啦

挽你老

以為可以做佢最後一個？ 發夢啦

發緊嫁拉，家長都見埋

係阿，我太蠢

佢今年幾歲啊

19

1個月OK啦 享受下依種感覺
不過先1個月我唔覺得你放到手

19歲點玩夠啊，起碼玩到22歲添啊

臭雞

放唔到，但都要接受現實

小心挽到自己有病，

當你夜晚去玩一轉你就明我講乜，因為我係過來人